根本阿仙奴先係大贏家

如果歐霸 車阿入決賽
車贏 個歐聯位送比阿
阿贏 直接拎歐聯位
都唔明點解你地要笑我地

如果。。。

車贏死阿狗點會有歐聯

轟然歐霸阿都無得呀歐聯

第一日睇波？

😂炒post都唔睇埋下面

諗下都知唔會啦